有冇人夾backuptrans?

有冇人夾backuptrans?
有興趣o既留tg

我買咗 仲有淨

巴打可tg?

Same :(
Can tg?